個腦清醒但個人好攰

決定死落床做埋d嘢佢

good, 就算係張床都唔會瞓得著
個死人腦會係咁諗野

Exactly今日飲咗杯咖啡做嘢
但同時聽日又要早起返學返工

瞓著未啊

早d瞓啦
btw咖啡對我嚟講已經冇用

樓主好勤力
番緊工定讀緊書？

y bot both

日頭番工 夜晚上堂？
好chur
你咁樣夠唔夠訓架？

讀緊U
唔夠

岩岩開sem唔係好耐，咁快咁忙既
你讀個科好chur架？
如果你其他時間係番part-time，洗唔洗都停一D 俾自己多D時間休息下？

未啊